其實我地只係爭取自己應得嘅野

而唔係講到好似法國黃背心咁貪得無厭

當然依家首要任務係要港共答應哂五大訴求
但係大家真係以為咁就夠？
非也 支共依然有大把方法搞鳩香港
就算有埋雙普選 支共依然可以釋法禍港
原因係依家本基本法容許佢地咁做
本野根本保障唔到我地嘅獨特地位同生活方式
尋日條柒婆直頭話基本法係廢紙添啦!!!
香港冇自治都講得出
釋法係只係其中一樣 仲有支聯辦 每日150隻蝗
洗頭鐵 中資高調搞統戰等大把問題

要香港重拾昔日輝煌 就要從根本講起
香港今日淪落至此就係因為我地失去自決權
每個曾受殖民嘅地方地都應該享有自決權
由當地嘅人民決定自己嘅地方嘅前途
偏偏全世界有兩個地方無 就係香港同澳門
1971年俾支那搶到聯合國個位之後
就拿拿聲將港澳踢出非殖民化名單
變相令我地冇撚左自決權
唔嘥時間講澳門淨係講香港
之後80年代密室談判傾唔掂
就將香港主權從一個老牌民主國家手上
交俾當今全世界最大嘅極權國家
真係荒謬絕倫

要真正光復香港 就要奪回自決權 整個公投
大家尤其係00後千祈唔好俾啲常識書呃到
依家啲書十本有十一本都係由中英聯合聲明講起 之後就97回歸祖國唔使再受殖民地政府壓迫好撚滾動呀屌

加碼絕非貪得無厭 只係攞返我地應得嘅野
再講唔升級支共點會驚香港人
當然要再強調多次 現階段五大訴求最先啦

928-101 不見不散
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
驅逐共黨 光復香港

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
驅逐共黨 光復香港